暴力男偷飛機 低空衝刺撞妻！夫陷火海亡

有需要氣到賭上性命嗎？非洲波札那（Botswana）一名機師維爾亞恩（Charl Viljoen）和妻子娜塔莎（Natasha Viljoen）在一場派對中發生爭吵，2人隨後被其他賓客趕出會場，怎料，機師一氣之下，直接偷開附近的小型飛機，以低水平「死亡衝刺」的方式將俱樂部撞毀，機師當場身亡，所幸賓客和妻子在事發前早已逃離會場，無人傷亡。

據《每日郵報》報導，當地時間23日晚間，機師和妻子正在參加一場生產前的慶祝派對（BABY SHOWER），沒想到夫妻倆卻突然在會場起了爭執，甚至大打出手，有目擊者表示，「實際上他（機師）打了他妻子，於是每個人都請他滾出去，因為沒有人會這樣對待女人」。

原以為整起事件就此落幕，令人意想不到的是，機師離開後，竟直接偷走一架小型飛機King Air 200，期間，他還致電向朋友詢問「妻子是否還在那」，接著就以低水平飛越會場上空，準備朝飛行俱樂部俯衝，幸好當時飛機經過塔台的時候，俱樂部內的民眾發覺事態不對勁，便緊急呼叫賓客們逃到外面躲避攻擊。

畫面中可以看見，肇事機師駕駛的飛機幾乎以貼地的高度，快速衝向會場，形同「毀滅式的飛行方式」，撞上俱樂部後，飛機當場爆炸，附近13輛汽車全遭燒毀，機師瞬間陷入火海當場身亡，幸好最後無其他人員傷亡。對此，俱樂部也表示，該名機師根本「無權駕駛飛機」。消息曝光後，許多人都對這名機師的行徑感到不可置信，紛紛留言：「他為什麼不能等她回家後再處理」、「為什麼要用這麼昂貴的方式自殺」、「如果想要輕生，也不該駕駛飛機衝向還在舉辦派對的俱樂部，這樣很自私」、「這已經不是輕生，而是恐怖份子」。

霸氣！男人典範！

一定要入男人教科書

玩開Battlefield ？

咁似達哥會做嘅嘢

0 kill, 1 death, score -10

所幸賓客和妻子在事發前早已逃離會場

達哥: 諗到個新玩法

有無人覺得我好醒，吓？

真人版GTA 老崔/Michael

神風

櫻花特攻機

轟呀！ 抵啦！

永遠的0

達爾文獎